收已認證既大陸微信ac

因為小弟玩緊大陸私服手遊 一定要人仔先儲值到

手機驚都有私服

有都唔會比你啦
on99
支那chat實名認證仲要賣比人用，有冇腦？